[黎明來到] 0530啦 唔出發冇車搭！！！

記住頭車之後就會塞
poly佐敦都要人
大家帶齊替換衣物，水，物資
救得幾多得幾多

530啦 出發啦

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

530啦 出發啦

人命關天

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

救人要緊 黨鐵都要照搭

入左啦
我重覆
入左POLYU啦屌

入面仲守緊

出門口前大叫又好，morning call又好，打爆火警鐘又好，乜都好啦，叫醒全世界呀！

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？